---
id: tx-1284
izenburua: Kalifornia
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/6_udc0ezk3A
---

HITZAK/MUSIKA: JOSU CALVO

EGUSENTIKO KAFE GOXOAK
ESNATZEN ZAITU
ZURE MUXUEK LAZTANTZEN NAUTE
KEZKAK UXATUZ

NON DA GURE PARADISUA?

ESKUTIK GOGOR EUTSI NAZAZU
EROR EZ NADIN
ZURE EZPAINEI ITSATSIRIK
BIZI NAHI DUT

NON DA GURE PARADISUA? KALIFORNIAN…

BIZITZA HARRISKUA DA
EDUKI EZAZU KONTUAN
HORREGATIK EGIN GENUEN IHES
ETA HASI GENUEN, BIDAI HAU!

KALIFORNIAN, ELKAR IKUSIKO DUGULA!